請問admin點睇「火哥」及「香港航空hr」

依家就del左幾個post

想問「火哥」同「香港航空HR」事件
admin係咪都會del，準則係乜野?
ios用家我一直都支持lihkg
但唔回答我諗依度都係等收皮

請巴打幫手推

搭單pizza hut

推

pish